# Projecte en C #

## projecte inicial
### subapartat **més** petit

La instrucció:
```
printf("hola que tal");
```
i una altra instrucció seria:
```
scanf ("%s,text);
```
### Codi font projecte 
(captura)

![codi font](imatges/001.png)

<div style="color:orange">

### prova html sobre Markdown

</div>
un altre text sense color

[google](http://google.es)


ggsgsgs

i ara :+1:
1. primer
1. sefon
1. tercer
---

- primer    
    - subapartat 1.2
- primer
- primer

_holaa_

**hola**

***hola***

<http://www.google.es>
